iphone 6s 入水

想問有冇巴打試過同樣情況 係出面街鋪整過？
問過apple 未過1年保都要 2xxx

換機喇仲整

買部7未唔怕入囉

入咩水？

Tg: Lihkg49